有冇巴打打邊爐叫雞子

沈到半生一淡咬落去食

叫牛睪丸